香土：露鳥叔係黃絲自編自導自演

割得咁撚快

好人好姐睇鄉土

憤露鳥

鄉土依家我連Front page 都頂唔順

新組合？

香討d user名好多都xxxx的xx
如咩秋天氣色的樹木

香土的on9文盲五毛

屌你xx的奸夫

咁就叫佢哋做下囉

連藍絲都唔認佢係自己友！柒出國際

依家佢哋藍蛆次次柒完都屈係黃絲自編自導自演
雖然藍色根本係社會少數

人地咁大犧牲 咁細條都肯露
你班藍絲半日都唔洗就割

係呀
你試吓

send去報料熱線啦

一定係收左錢露鳥

一定係藍絲

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】

第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :